有無人知ubereats乘車點數有咩用？？？

有40蚊點數，又話入比我留返下次叫外賣用嘅，但點解扣咗之後係變咗車手嘅貼士？連埋我比嗰10蚊，即是比咗50蚊貼士

幫啲車手換skin

咁多人負皮你
like返你先